大肚婆就唔撚出得街？

真係好撚柒嬲，咩叫明知有事就唔好出去？
唔理位大肚婆因乜嘢出現係嗰個位置，
依家擺明係黑警推跌個大肚婆。
係黑警濫暴，係黑警做錯，
咁都仲有得推卸責任落大肚婆到？
出去又點，出咗去就預咗比黑警推落地下？
根本件事嘅源頭就係班黑警係到搞事！！！！

推
黑警淨係識欺善怕惡
大肚婆就識推
2019 721去咗邊
39分鐘去咗邊
成個元朗點解可以冇警察
點解警署要落閘
警局一個政府部門受到大量電話全部真人報案點解可以當市民整蠱
係咪到時有大量黑社會日光日白周街割據地盤都唔會拉
係咪以後警察唔再奉公守法而係逢黑合作